Wendy was zo geschrokken dat ze riep.
"Hij weet het niet!"
en altijd daarna voelde ze dat als je een piraat voor huisdieren kon hebben, Smee zou zijn haar.
Peter trok haar onder water, want Hook was begonnen, huilend, Wat was dat?
"Ik heb niets gehoord," zei Starkey, de lantaarn over de wateren verheffende, en terwijl de piraten eruit zagen, zagen ze een vreemd gezicht.
Het was het nest dat ik was heb je verteld, drijvend op de lagune, en de Never-vogel zat ben ermee bezig.
"Kijk," zei Hook als antwoord op Smee's vraag, "dat is een moeder.
Welke een les!
Het nest moet in het water gevallen zijn, maar de moeder haar eieren verlaten?
Nee.
